C朗走咗，皇馬破紀錄481分鐘無波入

C朗走咗，皇馬破紀錄481分鐘無波入

係團結既

順左好多

中後場有中後場猜波 攔截 大家都踢得好努力
好有競賽味

前場有前場入唔到波
兩回事黎

但好順
前所未有咁順

Keep going

好順咁輸

其實攻勢多左好多
射門次數倍增
係輸無運入唔到波

運？

入唔到波咁踢黎係等輸？

順還順 輸還輸

前鋒有前鋒入唔到波

岩呀

控球率又高

係輸波之麻

Tiki taka 到極致

全盛巴塞都未做過

咁咪係分別囉, 有牙朗攻勢可能冇咁多, 但一針見血, 依家班撚屌射到波都入唔到波

有冇人可以答我點解皇馬小左個1.82%嘅浪射球王之後入球轉化率仲低左嘅

無晒個人主義，團體足球